[大量殉職唔好問點解] 警方嚴厲譴責暴亂人士 對判刑表示歡迎

旺角騷亂中首宗暴動案件，三被告被裁定罪成今被判入獄三年，有組織罪案及三合會調查科總督察陳純青庭外表示，警方對判刑及定罪表示歡迎。陳指法官於判刑時已指出當晚不少同袍生命受威脅，未有受傷實屬幸運，而陳補充當晚受傷的警員數目不少於103人。陳對當晚的暴亂人士作出嚴厲譴責，強調香港警方就算面對多大困難，定必堅定不移，緊守崗位，以專業態度執行職務。

陳說畢後即被身旁的女警拉走，在場亦有記者隨即提出詢問，惟陳僅轉身叫記者「你問返PPRB（警察公共關係科）」。

政治中立？我屌你老母冚家啦

但點解冇啦啦搵條友出黎做發言人
9UP完先話搵PPRB